係唔係只要犯國安法，就會被共產？

每條條例都話沒收財產
窮人開唔到離岸戶口，一被捕戶口就歸零
儲蓄成份保險點算
要月月供，又搬唔走，退保又蝕錢

銀行戶口d錢多過1萬就會被共產
你快撚d離開香港把啦

唔關多少事，而家好易中招
一反對就可以拘捕，判決後可以收錢

又一個買儲蓄保傻仔